HUNTER×HUNTER/全職獵人 362 漫畫中文

次次一開波就畫得咁認真 畫多2話又變番草犒

好好睇, 又有新角色!

好尻恐怖

上集隻哈姆最正常

嚇親

係

16頁嚇鬼死

好想快D睇第4王子打古拿比加
念獸對幻影軍團

第九王子班𡃁死晒，冇晒護衛既佢可能會向最冇威脅既十四王子求助？

最尾隻野好有伊藤潤二feel

睇到我

睇到呢集 富奸你要抖咁耐先再連載 我收貨 好撚好睇

諗起大劍入面啲覺醒者

打算等出黎做野兩年先睇 完暗黑大陸篇都唔知要幾耐

lm

同上一話啲念獸唔同畫風

嗰隻馬個嘴入面既人頭生得好似鎖鏈佬個fd(窟盧塔族嗰個)
之前畫四王子坐係張櫈到 後面有堆收藏品嗰張 都好似有見到鎖鏈佬個fd個人頭

第四王子之前叫雞，剝晒佢地皮，然後讀到佢地個腦有乜，我重以為佢一早識念。

念獸有無得上宿主身 上左咪唔洗驚俾人攻擊

其實柏里斯通 小岡老豆佢地係邊到呀

應該只係收藏同個人喜好

今集話念獸唔可以直接攻擊念獸本身，同埋有念獸附身嘅人，姐係唔可以直接殺其他王子？

只可以清晒佢身邊啲護衛再殺？

好似上集咁控制d護衛

我係咪發緊夢

仲有8話

王子隻野惡撚到

諗住等完左暗黑大陸先一次過睇

要等幾多年

蟻篇都玩左十年 今篇你想等幾耐

念獸既外觀應該同宿主有好大關係，一樣咁恐怖

第4王子應該識得用念能力，只不過係其他王子面前份野唔識

如果一年十話18~20年

10 11 13 14
差4隻未出

第4王子隻念獸真係好似大劍d覺醒者

其實有幾多個王子

又向伊藤潤二致敬

呢篇個頭開到咁大，可能仲長過蟻篇

好撚正

真係愈睇愈想睇落去

真係估唔到佢可以寫到念獸有咁用途

跟住王子學念一定好好睇

嘩如果真係

開左勁多支線
淨係船上都有排畫
落左船仲有成個暗黑大陸

咁又點？富奸收尾需要長篇大論咩 幽游白書就是成功的例子

暗黑大陸：有三隻妖怪在吵架....etc

暫時有嘅主線：
小岡同NGL大佬條線
不明物同基仔(路知會唔會再講)
王位戰
古仔回收4王子紅眼
旅團上船偷野
扯旗佬追殺旅團
會長之子逃脫戰
Paris Hilton 5000 念蟻
黑暗大陸探索（多路人馬：協會,V5,會長子,Paris Hilton,仁）
岡爸個祖先

屌，條條線都好想睇，老賊唔好太早死

NGL個老細都未講

仲有鎖鏈怪vs旅團
基路亞阿哥要支配基路亞

富奸一定要長命百歲
好好睇

睇完呢話 又等幾個月

下星期冇?

念獸連自己人都要攻擊
唔怪得要借刀 原來唔可以直接攻擊王子

未講腰痛喎，講完就下一兩話係咁先

有冇消息34期幾時出

你唔咁講 我都唔記得有咁多條線
旅團同希索加條線你放棄佢啦

日版出左

DQ11 7月29日出

港版文傳未有消息?

第4王子應該做硬大佬架啦最後

緹塔係協專定協會既人？好似出過場但唔記得曬

話唔定係古拿比加個BB呢

好似無講過，話唔定係識念嘅普通人

第四王子

個BB隻念獸話唔定好勁
古拿見到都嚇一跳

原來個BB都係不明物
古拿比加可以直接落order唔洗付出代價
殺哂所有人
一話完

可能滅左國呢係暗黑大陸

可能所謂黑暗大陸只係一個島仔, 俾人吹大左

地圖都出埋WO 巴打
玩左300年都仲係右邊

都無人行曬，可能地圖都係鳩畫

今次念獸戰唔係鬥個人
係鬥控制力
控到樓下個20萬人殺上黎就贏

不過9王子唔使念獸都有咁既能力

第6頁好多個R20

打丁打上腦？

似一種會吐出蜜味(溶解性物質)

某幾套舊H動有類似既

富奸邊有咁容易估架

分分鐘第一個比人秒

下集第一頁 古拿抱住佢個頭

分分鐘最和平嗰幾個先係最癲

可能係古拿比加俾人抱住個頭

其實我真係已經搞唔清邊個王子係第幾王子了...

1-5即係邊幾個?

古拿比嘉同果幾個保鏢係幫邊個王子??

已經唔記得哂但唔撚想再睇返之前...

古拿比加幫13皇子

古拿比加：我好像有點強

係14

原來畫晒 差14

4王子隻念獸係特別的
但頭幾個王子既念獸應該都唔差, 唔輸比佢地

已經冇人記得凱特轉生之後成長速度咁快【蟻后死個陣係BB，去到選舉完左已經變到同小岡差唔多大】，會唔會拎返出黎用
btw可唔可以去整容變返靚仔先

提塔直認識念，然後扮見唔到念獸，令王子為佢唔識念

覺得佢本身識念

大頭女 念獸真係睇得出富奸畫功好撚勁
btw 就出DQ 唔知仲有幾多話睇呢

sor睇錯

屌你老母富奸 肯能定唔會畫到暗黑島

4皇子同14皇子佔最大格
睇黎最後得返佢2個

14王子老母做王

d念獸富奸畫到好似伊藤潤二風格咁

有冇人估下邊個first blood?我估10或者13會第一個死，原因係來自身邊信任既人(11殺10，12殺13)既背叛

第四王子個女護衛係乜水？新角色嚟？

協專既人？

最強四王子滅成船人 你地識條鐵

我都覺，話唔埋14王子殺咗出嚟...

點有得估嫁
但我知咁大格戲份實重d

6同埋今集攬女個件肥西似D

14有古拿比加，點都撐到最尾幾個啦應該

佢好似變咗女仔喎

係變左豆皮妹

王子啲念獸隻隻都咁奇形怪狀

仲想睇草稿？而家擺明畫夠出單行本又可以抖二年

俾富奸撚狗咁撚

我覺得四王子只係同d雞傾計期間知佢地腦裝屎
剝皮純粹係興趣儲器官，佢有收集紅眼

呢d畫風竟然係少年jump出 分分鐘童年陰影

獵人 女 應該就死梗
而家係睇紅眼 VS 4王子

今集兩個王子話要肅清人既, 係第幾王子?

45

唔同樣....

有幾條都關暗黑大陸事

唔講架啦，我都唔想佢再講岡killer條線

古仔都算了，偶爾都比Leon做下主角吧

睇佢醫人?

gel左頭姐，富奸畫樣一向求其

選舉篇當係做主角收住貨先啦

第幾話有講，冇哂印象

走緊桑原後路，可能好快就有op能力之後退戰線做醫生

今話講明全船人都係祭品估下旅團會死邊個先可能仲實際

作者寫明全滅結局係

老9咩樣？

佢地上左船？

真係唔爭氣...好好睇

有問題，我分唔到攬靚女同攬靚仔果2個王子
個豬西王子念獸係妖精？

係隻念獸痾d妖精出黎

有一話講佢叫左兩個女人黎，暗示佢剝左佢地既皮

又另一幕講有個女人紋身係背脊，第二頁就見到成個背脊皮掛左係畫上面

點解要殺其他王子
唔想重睇

王位鬥爭

4王子？

死剩個個就係下任皇帝

乜話得咁精細呀

古拿比加師父 同 比絲姬 會唔會洗左佢

其實我懷疑唔一定要殺，仲有其他辦法

點解可以理解到咁
佢叫人搵女上房都扑野吹下水先剝皮, D女淨係講埋D膚淺野

富奸全盛時期有無可能做低one piece?

其實而家班王子使唔使去暗黑大陸？
佢地係到達邊境d島後先可以開始互片？

唔係全盛都得

好想睇占同鼠果邊

已經可以互片
估計到假大陸已經可以死左好多個

其實最後護衛會唔會死晒

比斯姬點會死

我夠估唔到管家要死啦

咁管家本身都唔勁
比斯姬你要諗下船上邊個贏到佢先得架
會長仔應該得
其他人差d

我覺得梧桐其實唔算弱啦，係希魔太勁

因為對話中4王子講果堆女人滿腦潮流同扑野，可能令人覺得佢地扑左野卦

其實梧桐一野就睇到可以點攻佢舊膠，不過希魔太勁，成日諗到後著彈走

會唔會又同其他漫畫一樣
多野講=第一個死

算啦，佢又畫唔完

唔講op，剩係火影都實有班人話埋左尾完勝hunter世界第一

右上嗰個係乜誰

右上古拿比加師傅

富堅想調整返成套野去返獵人呢個職業到，去到呢篇，念又變返一樣冇乜人知既秘密，真係好正，講返獵人同念既一啲本質問題，富堅真係痴線，有排講

希魔係戰鬥奇才

老賊個親生仔

乜真係死左咩？

問有無死既你 究竟有無睇過字

復生都比佢做到，又唔見王可以

比團長咁殺法都唔死
仲有咩好講

墓碑果集無咩字既佢又無錯啵
不過搵得狐幫手變
應該真係死左啦

某隻生物假扮為左唔好比某人知梧桐死左

果隻好似叫凶狐（台譯定港譯）

求鳩其係個垃圾筒到執張原稿交貨都有得砌

最後咪又係掐死佢
第一次睇箭仔比人開腦果度震撼到

痴線
暗黑大陸篇個頭開得仲吸引過蟻篇
蟻篇已經咁高汁
呢篇完左會唔會又棒上更高嘅level

高汁但廿年後先畫得完

蟻編個頭我覺得有違hunter之前嘅故事模式，好似睇緊第二套漫畫，但到後期好好睇，氣氛營造又正

小剛叫你含你地含唔含

推

其實你諗番GI一樣同考試篇好唔同,但又係好好睇
HXH每一篇都俾到新既野你

呢樣真
每篇嘅風格同主題都好唔同
唔似王道漫咁淨係一條公式去到尾

富奸個腦到底裝d乜

旅團有冇上船。

集集都咁多內容 真係屌打晒d巨頭漫畫

暗黑大陸重睇要邊度睇起

339定340

排球佬應該冇機會出場嚕～
叫佢去打蟻都應該冇問題

自己睇上一集

hunter 無以前咁多人討論，

40幾年後繼續屌富奸

好想知古拿比加師父勁唔勁, 佢知念咁多野但會唔會去練到咁勁又一回事

佢出場張圖好似二打六咁

唔知邊套漫，好似封神演義
講到師傅既地位好高，但出場就比人掃死哂，最後結局係徒弟埋尾

純粹今集冇咩好講，都係介紹念獸同四王子邪惡

仍然係唔知咩樣

停刊/復刊戰鬥post 多數都爆

想問34卷有得買未？

悟桐玩魔術show 比岡睇
話唔好信眼前既野

反而自己以為希生會用銀仔打番佢
比岡知道 佢一定笑鳩悟桐

有時太清楚對手能力都係弱點

希索加有地形優勢係好難打
佢至少有後路走佬

證明團長真係好神
希索加下下都留保險
但團長一連串既動作，令佢既保險都消除左

開打前團長計哂數先，又借人技又用哂觀眾黎做擋箭牌

一對一，但變左打多你幾個

日本便利店買既

團長好撚樣衰咩事